想識個女仔，有冇巴打教下我

係同一個地方做野，有時對眼都會對望下

日本妹

搵似對上眼既時候 望實佢就得

佢吾係

岩 跟住同佢玩下眼神動作 佢就會笑

吾你...

對唔住

應該幾時過去拎contact

其實已經可以拎 佢根本就等緊你

去搵佢講d咩好

靚仔有錢幽默

吾你老母

攞contact,FB,ig事但一樣是常識吧。

借啲意話有得意嘢（片/相,好打耳嘅dog cat baby 最好）俾佢睇，佢話「好得意啊！」，你咪話「我share 俾你啦」，FB get

完全冇講過嘢走去問拎contact會唔會好odd?

去溝5P MK妹啦垃圾

小心俾人話狗公

樓主進行成點